史丹李死撚左

rip

唔知復4同驚奇有冇佢